[同我推上去!!!]Do You Hear The People Sing要革命啦, 無法無天既係政府

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echos the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

推

推! 813全港罷工!!!

屌你啦~政府係最撚暴力果個~仆街林鄭

我係一位學生姐…但我好明白革命係唯一減少流血而且真係改變到現在政權的方戰, 我一直都和理非, 而家既我會話我只係得返理,唔會和平同埋非暴力。 但支持革命的方式可以繼續和理非, 希望大家原諒我有苦衷。 所以……一百萬人塞爆機場,和你飛